{
    "response_code":0,
    "results":[{"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Ce este un computer neuromorf","correct_answer":"Un computer neuromorf este o mașină care cuprinde multe procesoare simple /structuri de memorie (de exemplu, neurons & synapses) care comunică folosind mesaje simple (spikes)","incorrect_answers":["alta intrebare","ceva","Un computer neuromorf"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Ce suporta un spike?","correct_answer":"algoritmi bazati pe timp si rata","incorrect_answers":["algoritmi bazati pe spatiu si rata","algoritmi in general","probabil algoritmi"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Ce e un spike?","correct_answer":"Cel mai simplu mesaj temporal posibil","incorrect_answers":["Un procesor","Un tip de memorie cache","IDK"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Ce reprezinta o provocare in realizarea unui sistem neuromorf?","correct_answer":"Nu putem simula toate detaliile unui creier biologic","incorrect_answers":["trebuie sa studiem","timpul","banii"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Ce interactiune temporala subliniaza algoritmii neuromorfi?","correct_answer":"intre  procesare si memorie","incorrect_answers":["intre procesare si timp","intre procesare si eficienta","intre memorie si eficienta"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Esti interesat de sistemele neuromorfe acum?","correct_answer":"Daaa, desigur","incorrect_answers":["Sa nu mai aud","Mai mult da decat nu","Habar nu am"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Cand a fost infiintat programul de calcul și sisteme neuronale ( SNC )?","correct_answer":"1986","incorrect_answers":["1980","1984","1978"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Care dintre urmatoarele e o retea multi-scale?","correct_answer":"On core","incorrect_answers":["On Processor","On operating system","Alta intrebare"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Cum pot fi transmise mesajele?","correct_answer":"printr-un sistem de comutare (de exemplu, HRL)","incorrect_answers":["Nu pot fi transmise","printr-un sistem de comutare (de exemplu, ERL)","printr-un sistem de comutare (de exemplu, MRL)"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"In ce oras s-a infiintat programul de calcul și sisteme neuronale ( SNC )","correct_answer":"California","incorrect_answers":["Washington ","Silicon Valley","Boston"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Mesajele pot fi împachetate cu o adresă și direcționate printr-o rețea:","correct_answer":"SpiNNaker","incorrect_answers":["SpinSpike","SpiNSynapse","SpiNNeuron"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Memoria off-chip consumă energie și reduce lățimea de bandă a memoriei?","correct_answer":"True","incorrect_answers":["False","IDK","Both"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"DRAM-ul nu are nevoie de matrice mari pentru a fi eficient în spațiu și nu se integrează în majoritatea logicii proceselor?","correct_answer":"false","incorrect_answers":["true","70%true","30%false"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Neuroștiința este de prea puțin ajutor","correct_answer":"True","incorrect_answers":["False","Maybe","I don't care"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Ce a predat Mead?","correct_answer":"despre activitatea sa în domeniul replicării structurilor neuronale în circuite electronice extrem de integrate","incorrect_answers":["cine e Mead","despre neurostiinta","nu a predat"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Ce a predat Hopkes?","correct_answer":"nu exista un Hopkes","incorrect_answers":["despre bazele teoretice ale calculului neuronal","C++","Java"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Ce studia Hopfield?","correct_answer":"bazele teoretice ale calculului neuronal","incorrect_answers":["Fizica calculului","Nu se stie inca","Nu e relevant"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"In ce anotimp s-a introdus primul program de doctorat pentru acest domeniu?","correct_answer":"toamna","incorrect_answers":["primavara","vara","iarna"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Cine a propus infiintarea doctoratului in SNC?","correct_answer":"John Hopfield","incorrect_answers":["Carver Mead","David Van Essen","Mark Konishi"]},
    {"category":"Science: Computers","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Care a fost durata medie a doctoratului?","correct_answer":"5,6 ani","incorrect_answers":["5,4 ani","5,8 ani","5,2 ani"]}]}